一個人放題係咩感受

突發，銅鑼灣二期放題緊嗰位師兄 勿相認

毒

真正享受

屌 你個樣好毒

(っ´ω`c)我同女朋友黎食

食個狗屎垃圾放題係享受

有咩問題，之前做放題餐廳侍應，有個大隻佬成日自己一個唻食放題
雖然佢好吸引目光，但係似係令人羨慕、甚至仰慕嗰種。後來我地班後生嘅間唔中都同佢吹下健身水
我又唔覺佢有咩自卑感or毒、頹

唔好呃自己啦 有得揀 有條件 邊個會一丁友放題

一個人BBQ都試過啦，放題又算得係咩

成撚日一個人挖邊爐

出去拎野飲成枱刺身俾人收左

挖